心痛,見到鐘意藝人原來咁奶共

應采兒,我屌你老母

奶左咁多年先知

衰啲乜？坐咁多年！

最近至知，佢老公係大陸出世，一路都唔覺佢有大陸味

佢兩公婆搵咁多錢都因為奶共

唔奶共邊撈到風生水起

係 我都估唔到 wong+2 都係奶共的

佢屋企人紅底。。。唔出奇

一系留港發展乃ＴＶＢ
一系北上發展乃共產黨
畀著你系香港藝人會點揀

不枉我由細到大都祟洋/日

班垃圾等俾支那徵重稅啦

我想奶佢個閪多d

邊度出世唔係重點

佢自己台灣出世都奶到忘記自己國家

大陸仔一落嚟香港就非禮人

好撚柒

比黑人大屌屌到闊哂喎

佢一定好淫
會追撚含果種

錢作怪

佢自己都係台灣人

所以藝人最好都係唔講政治
一講完/做完就會令好多人對佢幻想破滅

生於台北市，曾於台北市私立學校臺市立人國民小學就讀，其後於5歲時移民到美國紐約，為美國華僑。2000年，當時17歲的應采兒參加了美國華埠小姐選美比賽，並獲得亞軍[1]。

邊個未奶過？
稍為做得耐少少有知名度少少嘅都奶過㗎啦

丈夫為陳小春，兩人於2010年2月14日大年初一在美國拉斯維加斯小白教堂（英語：Little White Chapel）舉行婚禮[4][5]。2013年7月1日產下一子。 曾於節目上被問及要愛情還是要麵包，而應采兒表示自己選擇了愛情。而最後她的愛情旺夫，所以連麵包都可以擁有

係美國結婚，而不在中國，思想上還是媚美帝的

等睇佢俾雷劈
報應好快應驗

大陸人中出

啲留言

說話又唔可以咁講
佢地又無偷又無搶
好天收埋落雨柴
既然家陣奶得咁開心
人奶佢又奶
第時倒台被人清算
就注定下半世食谷種
眼光放遠啲
唔係唔報 只係時辰未到啫

錢作怪啫，我信佢地根本唔奶共，係當出show收錢咁。個乜冰冰愛國藝人咁都呃國家幾億啦。

俾班反共連登仔搵到果個數，我諗佢地都爭住奶共，仲人形蜈蚣咁勁共勁共咁去奶

叫老豆老母賣咗細佬去換米。痴9線 人渣嚟

冇野嘛你

Do姐當年夠膽拍表姐你好野
而家上神檯都避開唔講政治
都唔算正面咁奶過

坐左幾多年？

樓豬坐咗幾耐？

外國藝人講政治睇立場，因為：
兩黨輪替
多台鼎立（ABC CBS FOX NBC etc）

香港藝人講政治乃權力，因為：
共產黨一黨獨大
ＴＶＢ一台專政

Do姐成個人嘅氣質同學識比人覺得佢鍾情外國文化，感覺佢根本唔會想踏入中國一步

就算佢唔想奶，佢老公陳小春都己經奶共奶到腳趾尾都要「夫唱婦隨」吧？

目前只有小部分上左神台義藝人好似黃秋生、杜汶澤呢類較有性格先會夠膽講真話

陳奕迅

佢老公奶到廣東話都開始唔識講

應采兒有咩代表作

外國講政治有光環
香港講政治俾人杯葛

向佐

你坐左好耐?

鹿鼎記 阿珂

佢兩公婆香港外國都撈唔起，緊係要奶共賺下奶粉錢啦
尊嚴緊要定頭家緊要

俾著係我會學好啲正體中文先

仲要本身係台灣人

見到有人喜歡奶共藝人，心噏

人生即政治，避無可避

OLD NEWS

應采兒都好中意
個格閪到
做戲又唔係話好

有錢賺
你要的士陳係微博公開 打句屌自己老母
佢都肯制 條友出名鐘意奶袋底

前排佢個仆街老公先話細個屋企窮主動話賣左個細佬
之前知佢個格衰 但冇諗過賤格到咁
應采兒嫁得俾呢個仆街佢本人都唔會好得去邊啦
而家又成日當個仔係搖錢樹咁
兩公婆都好撚嘔心

就係柒先貼

講真比幾千萬我都唔會咁撚折墮
你話我清高又好乜撚都好
係，錢可以帶黎無限既方便
雖然我唔信報應
但我都唔想遺臭萬年

一向都覺得佢兩公婆好撚假
就算真係好恩愛都唔洗做哂出面比人睇
講到尾咪又係建立個恩愛形象賺錢
又真係咁多人鍾意睇

真係坐幾耐

ok la

政協都唔識

應采兒（1983年6月20日－），香港女演員、主持，生於臺北

無可能 大陸班垃圾見你唔出聲一定炸你個社交網迫你表態

台灣藝人 獨立國家都奶定先 你睇下黃安

鍾意應采兒啲大陸雞
樓主都係半個五毛 死返大陸啦